點解我睇youtube會自動full screen？

一開個youtube app睇片
就大部分會自動同我打橫full screen 一時一時
好討厭 又要自己教黎教去

係app定手機問題
有咩方法啊巴絲們

試下set手機唔自動旋轉

已經set咗 都係自動轉

an機定apple

Apple 8P

你個嘢壞左啊

用app應該唔會嫁wo
試下del左再裝

重裝左好幾次都係大部分自動 一時一時
係咪我手機問題

應該係
我6 6s xs都無咁既問題

咁我唯有去Apple問下盡早求醫